黃台仰：香港手足唔好「收埋自己」，要好好釋放情緒

早前宣佈流亡的前立法會議員許智峯說，抵達英國後人生路不熟，但慶幸得到同路人幫助，形容居英港人熱心和有鬥志，「保持住要返香港嘅決心……將成個香港揹上膊頭，下半生為香港打硬仗」。他指，在海外收看香港新聞時心情特別沉重，把入獄人士的付出銘記於心，希望在聖誕節為其家人送上祝福。

前眾志主席羅冠聰亦在錄影片段中稱，政權如今除了政治打壓，就是想消滅「港人心目中嘅香港」、抹去港人所相信的信念和價值；若香港人因此而感到無力、覺得做甚麼事也沒有用，便是令政權的計謀得逞。羅提醒自己和港人，要時刻活出香港的價值，鬥志不滅，過好自己的生活，勿被政權擊倒。

黃台仰籲同路人勿「收埋自己」 任思緒跌入死胡同

於德國取得政治庇護的本土民主前線前召集人黃台仰，亦於片段現身，他說隨着離港越久，思鄉情緒越發深刻，「連香港好討厭嘅天氣，好熱、好焗，出街會黐立立嘅感覺，都會掛住」。他說，這種感覺會一直纏繞他，直至有天返港為止，但目前對光復香港仍心存希望。

他直言，流亡到德國之初，患上抑鬱症，曾經有過自殺念頭，現時靠打坐等方法，專注呼吸，避免受負面想法影響。他指，隨着流亡潮開始，相信不少曾經歷創傷的抗爭者亦有同感。他呼籲同路人「唔好收埋自己」，任由思緒跌入死胡同，要好好釋放情緒。

攬炒巴稱中國攬炒進度約6成 關鍵在國際何時覺悟

身處英國的「攬炒巴」劉祖廸說，回望過去，縱使經歷被捕、受襲、因《國安法》被起訴，從沒後悔發起「攬炒」論述，踏上抗爭之路。他指，目前中國攬炒進度約6成，「只係時間嘅問題」，關鍵在於國際社會何時真正覺悟，回應中國霸權崛起。他說，「唔敢講2021年會比2020年好」，呼籲港人延續「兄弟爬山」精神，在不同崗位共同努力。

好人一生平安

希望手足煲底再聚

光復香港 時代革命

屌你老母支那, 國際幾時先醒啊, 香港手足真係好撚攰啊

醒唔係一時三刻既事
好多野都要一直做，一直進步，一直升級

目前中國攬炒進度約6成

國安法已大大加快攬炒進度

呢d真係過來人身份

攬炒巴稱中國攬炒進度約6成

攬炒巴真犀利 佩服佩服

國安法已經係強大攬炒武器